有冇人覺得旺角行人專用區d表演好on9

有班痙攣係到fing手fing腳un幾un就當表演
成班老野又唔知唱緊乜鳩又較大個喇叭同隔離鬥大聲
之後又成班大媽跳唔知乜柒舞，而家夜總會？
唱得好聽都話，而家直程係噪音，次次經過都嘈到頭暈
d遊客心諗原來香港街頭表演就係成堆老雞跳舞鳩叫？
完全侮辱曬表演兩個字 取消行人專用區好過啦屌

我以為佢自娛
原來係表演

重點係D廢佬覺得好聽

早幾日行過真係

啲廢老以為自己係到拍緊我和春天有個約會

點解咁多廢伯出mk

我寧願成街影相佬都唔想變夜總會

直到影響市容啦屌佢地老母 製造噪音 俾啲遊客睇到以為香港人個個都係奇珍異獸

譚仔樓下個到咪成堆廢老開show

最撚恐怖係個痙攣，次次見親佢都唔知做緊乜鳩

常聽說世界愛沒長久

清泉

成條街OK既暫時得3個
1. 雜耍呀伯
2. 花式踢波
3. 日本wally

油麻地榕樹頭搬左去旺角咁

屌之前有人試過趕佢地走
班大媽有黑社會保護架
一趕就出黎屌柒你地

想知痙攣嗰條友精神有問題定點

又僗又舊又吵又阻街 已經成為廢老集中地

Agger

唱歌個班仆街又嘈又阻街 好撚on9

其實咁樣有冇犯法

agger 仲要咁撚垃圾既都勁多人圍觀

個喇叭大聲到仆街仲要成條街開行曬，永遠經過都頭暈，而家會行入面嗰條過

全部廢伯

越黎越多 聽到想暈

有冇方法阻止佢地

雜耍阿伯是咪跳mj跳圈嗰個
我見親佢跳mj真係笑到GapGap聲

agger 圍觀班大媽跳舞嗰啲全撚部廢中廢老

班支那人畀晒錢間士多好似係

有聽

聲

Yes, 之前頂開花樽

越來越垃圾成班廢柴睇度呃飯食

算係咁喇
難頂唔過荃灣公園朝朝一大班人播山歌跳大媽舞
炒栗子個伯伯都怕左佢地唔咁早開檔

屌 成街都係廢老 逼人聽佢唱歌 快啲整條廢老街俾佢地啦

公園都算啦
Mk 果到好難唔經

賣唱乞衣 + 支那老雞 專用區

勁噪

和合石

西洋菜街路中心慢行阻尻佢地

而家仲掛晒banner搭晒帳篷set晒喇叭mixer 由其係近新之城個邊三四檔 屌佢老母當正條街係佢咁 仲要唱得好撚難聽

佢地係拉低緊遊客對hk既印象分， 屌

啲人唱歌難聽到仆街

試過有班陷家剷喺body shop出面跳大媽舞 屌佢老母嗰個樽頸位平時已經迫撚到仆街 我打咗去旺角警署報警

最大問題影響埋香港形象

最尾點

走撚曬音，個喇叭又拆

我屌佢老母啦，咪一係同個班廢老，畫家同一班友

幾年前都仲成班友屌佢，而家居然開始有人認同條撚屌

呢個真心好野，雖然殘障，但佢即使唱得唔好冇人欣賞，咁多年都堅持落去，我真係俾佢打動到

試撚過同條老野嘈啦，拉曬隊同我開party,之後警犬一到就散場

果個老野霸成條街阻撚住晒

見過有呀伯純粹經過條街都比啲大媽捉住手腕唔比佢走
個呀伯差啲要叫非禮咁滯

有d仆街仲要開到鬼咁大聲，隔離果2檔d聲都遮蓋晒

行過都要掩住耳

唔鐘意去mk 其中一樣
絕大多數喺支那文化非本土

師兄做得好！

有時真係有d高質既係地鐵口or隧道口既，但通常外藉人多

啲遊客係黎香港觀光嫁，唔係比班撚樣強姦隻耳仔嫁！

4-5個軍裝過咗黎 企喺隔離望咗陣 班友就散咗水

不過有冇用都好 總之見到阻街嘅不妨打去當區警署報警 如果怕麻煩或者趕時間都唔怕 就算唔留喺現場 報案室都會轉介俾巡邏警員跟進 佢地到場一定會打電話覆返你

根本成斑鬼上身咁撚樣，喺度阻街兼擾民。
最好連星期六日都cut埋佢，比車行好過。
另外啲易拉架又係痴撚線

我住旺角，早幾年正苦話要取消行人專用區，我係持反對意見個班，因為覺得都算香港特色。到呢幾年我真係好想屌撚哂班仆街老母，行過永遠唔知做緊乜鳩，睇個班人又圍個圈圍到勁撚大，行都無位行咁淨

好，下次試下

大媽舞個邊真係人間妖域
成班老嘢越老越無恥，阻街噪音互模乜都有

笑撚到仆街

住樓上個d先慘

個圈真係大撚到仆街

我都唔明d香港人睇極都要仲要圍圈睇 又唔係唔知無野好睇 都咁撚多年

重點係班大媽吸引成堆叔伯係到 阻住哂

廢老地帶

笑左

幾年前班廢老開始，以經唔想再去旺角

而家真係得班廢老唱歌好撚嘈
最有印象都係有個肥和尚賣藝用磚扑自己
雖然扑幾下先爛

鬼佬黎到心諗做乜尻

係街唱k可以唔駛俾k錢，仲有錢收添

我成日經過都會穿過個圈 有人阻住會講借一借 俾條路黎行下

可唔可以比返個旺角mk仔

鬥大聲
行過好頭痛

屌佢老母啦，有次睇佢跳個圈，un撚左十世都未撚跳
咁撚鐘意un就番屋企un 啦

屌 而家仲有一檔 擺正銀行個位
本身已經塞 仲要一大班廢老係到圍觀

乜撚野叫做班屌打 屌你老母

咁都有人課金

明明廟街已經俾左佢地
仲響Mk影響市容
見到都覺得影衰香港人

西門町 文創區d差幾皮
真係垃圾

我記得有隊band個阿叔唱英文歌幾正

後生果d 去哂尖咀海皮唱

成班呃飯食

將廟街文化搬左去旺角

之前去東京上野公園
人地果啲表演高質素到
最記得有個表演用一首歌既時間整一幅油畫 仲要勁靚

據說好揾得

支那黎
嘈亂巴閉

事實證明mk 係可以一夜長大

個個都好似精神仿佛，喺度un吓un吓咁，個feel完全係精神病院咁

宜家如非必要都唔去旺角

雜耍個阿伯支那仆街黎都有人認同

屌佢老母搞撚到行人專用區好似廢老K房咁

果d呀姐fing 黎 fing 去真係

咩旺角羅文
我屌佢老母

明明早幾年都係啲後生仔做
依家先有啲呀姐唔撚知醜出黎有樣學樣
到依家成條街都比佢地霸撚晒

社會負累

果度而家根本就係班友既K房，仲要唱得難聽

叫個濕鳩政府cut 撚埋個星期六日佢啦

D垃圾大媽跳老舞真係好難頂

係果頭做野班人先慘，又唔可以戴耳塞，應該返到屋企都會有幻聽

搵食姐，犯法呀？

行過成日都忍唔到笑 但過後就諗我地每日都戴住面具睇人面色做人 人地反而唔顧忌咁去做返自己 都你你睇我好 我睇你好

以前，講緊係得「空心電木結他90's 流行曲阿叔」同兩隊堅係認認真真玩歌嘅band時，我係好反對封行人專用區。

但係而家，我寧願封晒佢算數！

嗰班大媽閪喺度播midi 用閪聲唱閪歌，我次次周末行經旺角，係聽到堅頭痛。

班死廢老唔走遲早好似屯門公園咁

仆街我都以為係 重諗緊咁都無人趕

以前後生出黎唱，10個起碼有6,7個高質
而家俾歌廳班五音不全鄉音嬸霸佔成條街搵食
廢伯就公然溝嬸抽水
又嘈又難聽

每次行過都想嘔
而家已經好少去旺角…

大笪地

LM

好多已經唔係純粹幾個表演，係有組織地搵食
早幾年咪試過為左'劃地盤'夾硬趕走聾人合唱團，重有冇人記得
最難睇係多次夾硬搞同趕走真係有心街頭演藝的外國人，甚至用埋暴力，依家得番最劣質，只有嘈音冇野好睇個班
其實我支持索性全取消，已經冇晒行人專用區意義。

個班友重會打人，趕人，惡過黑社會，真正有字頭都唔敢公開霸行人路

仲有d白色垃圾彈黎彈去幾個音扮賣藝賺旅費

直情係垃圾
影衰hk image啦

唔知大家認唔認同
自從好戲量係個條街「做戲」之後
就搞到亂七八糟.

呢D地方應該限制用喇叭啦，只限unplugged，大家都舒服D

Busky廢嗰d都算
有d直頭播歌唱k

仲有d咸濕廢中畀錢同支那雞跳老舞

雜耍啊伯愈霸愈多位喎

政府快啲研究廢老樂園啦

一撚早要取消，早幾年已經係嘈到仆街，d垃圾（表演）好似愈來愈多，最神奇係永遠有班人停係度睇垃圾
得罪講句有少少品味都唔會睇啦屌

早幾年都想講如果加個發牌制度，唔好畀d阿豬阿狗都出黎獻醜，但呢個垃圾政府重冇品味過呢班mk廢物
都係一次過取消晒佢畀番車行好過。有車行個陣條路重順過行人專用區時段

以前唔覺
以前真係好多本地人好有心做演出，好似玩花式足球個咁，都有唔少人人唱歌係幾好聽，又有人跳Breakdance
而家變撚咗深圳咁鳩樣，係咁唱支那歌，又叫到鬼殺咁嘈，仲有班老野同班支那雞跳舞，搞到企街夜總會咁

其實會唔會係政府私底下出錢搞
官黑

響果個位_________，__________既話，咪清到場

巴打係咪佛法高憎
睇住把撚屌廢老都比你悟出人生

班友晚晚袋cash又唔洗交税，正苦咁都可以坐視不理

有個阿叔成日唱beyond
幾好聽
有冇人知咩來頭？

啲老坑榕樹頭無人睇
咪出MK自high

仲有啲北姑

全面

仲要好撚嘈

最撚好笑係啲外國人樣既人話自己係遊客都有人比錢
啲圖google番黎 見到啲傻閪比成舊水佢真係好好笑

我覺得政府係有意放縱班人嘈住阻住政治團體位置
班友亦好識做，見過隔離係熱普城搞街站，附近班樂隊會故意較高音量蓋過佢地枝咪（我對熱普城講真討厭之至，但我唔會為反佢地就借埋政府隻手）
響加拿大見過人地街頭表演，係真正悠閒舒服，唔會嘈到你遠遠已經要避
同埋附近樓上好多人已經搬曋走，變相清洗左周圍住客

成條街都係啲呀婆呀伯
人都未見到已經聽到歌聲
次次行過都好燥

留名

早幾日星期六晚，有一班人開大個喇叭，對正個銀行大中心港鐵出口唱到走晒音，咁都叫表演.......
百老匯街口個人圈圍到封住整個街口，得返一個身位可以行，果度咁繁忙叫人點行........

痴線 唱左十年以上

執柒左佢啦

諗都冇諗就俾咗正評

鳩up 比我變左廢老都唔敢咁做

聽左十幾年

我成日諗有咩方法搞搞佢地！還我寧靜香港！簡直係躁音！

成班廢老阻撚住條街，啲死老雞要唱歌就死返去啲老雞竇度唱啦，塞撚住晒

講真，好撚影衰香港，次次行過我都唔敢望遊客睇到o嘴嗰樣

以前好似正常啲同冇咁嘈
以加成班廢老鬥大聲多過表演

有啲淨係鳩叫

除左少女們跳舞 其他表演我即走

真真正正將自己快樂建築他人身上

有冇咩方法？集思廣益

Agger
D廢老企晒係度仲塞過平時
重點係d表演完全垃圾低趣味
取消好過啦

呀豬呀狗走去開咪唱歌，難聽都嘔

廢老

樓主講得好

有聲

係個啲廢老唱歌姐 ,有啲表演都OKAY嘅
但而家同以前真係無得比

係咪就係班樓上投訴，所以變到有時間限制？
係咪真係抵撚死

有無人見過係永隆對面會有d十幾歲既坐埋一堆 係度播流行歌 吳業坤個d 又要有伴唱 但又唱得勁撚難聽 得罪講句 如果呢d出黎賣藝真係神早餓撚死左